你班撚樣咪撚再用飲水機洗手得唔得

可唔可以用吓腦

雖然不鼓勵
但其實有咩問題
不推文

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到